蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200115 星期三

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200115 星期三

名采

陶傑
性別戰爭

左丁山
三低氣候

林夕
究竟要有幾狠毒

李碧華
兩位精神異常的月娥

鄧達智
江湖奇俠哈里梅瑾

李純恩
壞東西都留了下來

邁克
出爐奧斯卡

曾志豪
芒果乾和光復香港

馮睎乾
李嘉誠參了什麼禪？

高慧然
請做兩個實驗

古德明
牝雞的最寶貴資產

kit man
何必呢？

陳也
鼠年篤灰
=================

專欄專論

蘋論：貿易戰：特朗普未竟全功、仍需努力

江湖滾熱辣

隔牆有耳：秋生切傷拇指 外父離世
黃何大戰 未開波「已完」

隔牆有耳：蔡英文最大「攻神」兩度拒評台選戰
==================

論壇

保護自由的飛地與守護民主的堡壘
中國資深傳媒人

世道人生：最壞和最好的一年

「駱四步」敢說「不」嗎？

香港也在國進民退

堆填區獨白：李嘉誠的兩副對聯
================

日期：2020年1月15日 星期三

中環:全民力拒 制度暴力 你我堅守 程序公義集會
時間 ： 1200-1400
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲發不反對通知書)

沙田醫院:醫護界街站
時間 ： 1300-1500
地點 ：沙田醫院

灣仔:會計工會街站
時間 ： 1930-2130
地點 ：灣仔皇后大道東147-149號威利商業大廈22室灣仔Livo

荃灣公民廣場-法律權益及濫捕應對
時間 ： 2000-2200
地點 ：荃灣廣場對出空地

===================================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)(*不反對通知書申請中)

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常